香港大奇蹟日

一個歷史新高嘅人數 二百萬人散步 由朝早到夜晚 持續以和平嘅形式進行 相信目前只有香港先做得到(唔知係好定壞) 呢次遊行完全係教科書級別(和平理性方面) 多得某人將香港推到呢一步。

另外 R.I.P.

辛苦曬今日嘅巴絲